小鳳姐出場：花木蘭中國唔比上影

最近國際講花木蘭己經唔係講支持警暴，燒到去新疆習中管。 所以大陸都唔想佢係戲院播。 抵撚死！

有請小鳳姐。

Cut左片尾咪得囉

係咪架，唔好呃我喎

算唔算賠了夫人又折兵

係咪㗎
係就抵撚死

網上有全套
又有劇透

大家會支持正版架可？

有個畫面影到習中營。

大陸自己on9啫
講到自己光明正大
但係又唔敢比人講

垃圾戲 冇人睇

唔係唔俾上映，係唔准人報導
唔俾寫影評嗰啲

標題黨

一早估到

花弧個樣.....

[⇩ 美港形勢，唯一阻撓⇩]

fake news 拉
咩唔比上映

[又河蟹] <<花木蘭>>強國上映在即 但強國唔准報導

太大整古 講佢腳痛，係咪叫習大大效法老董落台

真唔真啊

睇內文 飛都賣埋啦
唔好做Eagle Fake News思想蛇 ok?

唔係唔俾上，係唔比傳媒報導同宣傳

係咪要CUT左近平嗰到?

假，fake news來的

睇 #15

#15

Push

babylonbee 係 satire news

標題黨呀

花木蘭偽造文件代父從軍, 值得宣傳咩
犯法就係犯法

睇字先 唔好咩都push
fake news呀

標題有誤導

已經唔係標題黨咁簡單
係完全老作

支那狗又比錢美國公司賺
之後黑寡婦又送錢比美國

連唔知咩事個啲中國人都話唔好睇,話浪費左人生兩個鐘
真係唔撚好睇囉即係

睇字plz

因為樓豬係fake news
你又唔睇字FC

樓豬放fake news

原來clickbait真係咁易fake人
而好多人原文標題都唔會睇

898

China bars media coverage of Disney's 'Mulan'

都搵唔到source

因為樓主係fake news

[又河蟹] <<花木蘭>>強國上映在即 但強國唔准報導

支持中国（線上看）

睇字啦 笑

好似已經有過億票房

中国快打擊盜版

有冇ching有更高清 等公安將呢啲盜版網站一網打盡

係咪因為個老豆似習種

直頭禁止中國媒體報導消息

係唔俾報，同唔俾上係兩件事

樓豬識pin返澄清未

咁你仲推

樓主標題黨
應為禁止媒體報道花木蘭消息
因為片尾多謝新疆政府

人民幣呀，我奶~~~

奶中屎

Fake news 上top1

佢想多謝中共集中營，但又得外國睇到，中国睇唔到
結果外國屌，中国又屌，你叫啲五毛點做？
撐片尾？定屌片尾？

拍咁耐就係為左....

邊有話唔俾上映？
話唔俾報道咋喎

樓主你啲英文有待改善

乜唔係本身諗住迎合大陸市場
拍比大陸睇？

==========================
【彥霖案】證物消失?

有全套都唔撚睇

不過可以推廣比其他人睇

樓主識唔識英文

睇嚟小鳳姐可以唔洗出場

迪士尼兩面都不是人

可以出場恥笑樓主

中國故事拍成戲
不能在中國上演

唔係呀下

傻西Disney 奶共ar na
套片講反父權同女權, 支那就最父權主義本身已經唔岩支那口味
拍呢套戲根本冇market, 比班西方女權左膠打飛機only, 不過依家都唔興女權啦, 講緊BLM呀, 一個黑人都冇就摺埋啦

cctoy又唔睇內文
拎住個標題打飛機
仲話整個！啲user會自己再fc
事實大部分cctoy見人講乜就跟風

笑撚死

奶到爆都係無

media coverage

Sorry 大家。 係唔比媒體報導先岩。 唔係唔比上影。 對唔住。

石頭! 腳!

車

拉

龍珠超有版睇 支那遲上畫兩個月啲人睇晒盜版 支那票房扑直 叫支那人睇正版難過登天

有冇可能呀

奶得唔辛苦都唔比上

笑死，搵大陸人拍，又唔俾大陸人睇

media coverage 呀

笑死，你睇標題唔睇內文

改圖黎㗎，話晒2億美金大製作，你估TVB咩

講到劇本審批咗都唔得

熱烈地彈琴熱烈地唱

梗係唔比上啦, 柔然呀,即係蒙古族

原來出盡力奶共都無用

又贏

哈哈哈哈哈

又fake news 有份出錢出力有咩可能唔俾上
拉

只要不停講新疆同蒙古啲支那狗就會唔敢睇 變成禁片

迪士尼 我屌你老母呀

上映

套戲真係唔洗睇，完全不知所謂，最有睇頭既打鬥戲又係如常地俾d鬼佬拍到唔知點咁。成套嘢就好似係度不停趕劇情同埋直接抄動畫橋段。